結婚搬新屋叫幾次都唔嚟house warming，係咪根本無誠意做fd

香港屋企細，其實叫得上嚟都係當你係close friend
仲要朋友上嚟我都會親自下廚
你個工作室遲我兩年開喺深山我都拎禮物上過去
我果度就叫你哋三年都無嚟
話就我生日我揀去邊食，但就連Ban我三次
最後叫人嚟你屋企樓下會所慶祝生日
忍咗呢班『friend』9年做下靶位終於決裂了

你地D女人真係好麻鳩煩又小家屌你老母

條link係詳細講話我生日去邊食飯最後終於爆佢哋
好多巴打都撐

係呀
其他close嘅fd都係豪邁型
同呢班文青女神型一齊果陣乜都要就住就住
其實熟我嘅人都知我好憎韓國嘢
熟fd嘅都無一齊食過韓國菜
我同我老公十年都無食過一次韓嘢
但同佢哋我就跟隊食過兩次仲要係部隊鍋都無反對
容忍都有個極限

所以我呢d乜都無乜所謂嘅人 就過得好開心
你呢d計計較較嘅人 就食餐飯都要嘈到反面

姐係咁
你問條女食乜好
佢話無所謂
但就壽司pizza秦國嘢
就話生冷熱氣辣呀連Ban你
再話無所謂呀你決定啦你都嬲啦
何況佢哋都唔係我條女
我去佢哋度唔嫌遠
但我誠意拳拳叫咗佢哋三年嚟就show都唔show我

洗唔洗開兩個post

唔同topic嘛
飲食台果個主題內容不附

屌你，你咪一樣同你食野要就住就住
有口話人冇口話自己 自我收皮啦

洗唔洗呀，唔食咪唔食囉，最多咪你就我我就你，斤斤計較重話fd喎

係呀
就夠佢哋九年
話我生日但都唔就
所以唔做了